其實我地而家需要一個警察

去爆料俾蘋果聽 警察內部有幾扭曲 有幾洗腦
視市民為敵 士氣建基於虐待市民
到時警察水洗都唔清 星期日200萬人上街
如果你好似leak片嗰個人 係有良知既警察 快啲做野
全港市民多謝你